點解d公司成日都係請一個年輕人做marketing就算?

做過3間中小企都係咁，對你好大期望，完全冇機會接受d正規training

好多野連standard係點都唔知

之前間都係,得一個年輕人做marketing,我日日見佢都好得閒,之後佢講返,完來佢有咩IDEAL都腦細ban.先日日係到R.

同我一樣

成日問idea，問完又話要用錢 唔得

我就係個個年輕人 無人guide 有idea都被人ban
好撚想quit

下下都話冇錢

又話請你已經要錢又點點點

感覺好似請條友番黎 咩左e個責任上身就算咁

我上個月都係呢個人
已轉工

諗緊裸唔裸辭好 3個月都無咩野學到 仲係做埋啲無謂野

劈左 之後又係輪回做番e行

公司賺唔到錢就好似得你有問題 經理個d就完全冇野

marketing真係大伏 未入行好走

你做果間公司員工總共有幾多人
1人做marketing +0 budget 可以做乜鳩

做過兩間in house，b2b

全公司都係幾十人

但mkt得一人，budget唔係完全零既

好多時唔知搞乜好，老闆目標就係最快搵到錢

老屎忽都唔見得有料

同你一樣 做緊pt marketing 老細又話跟佢就得
做d野又要改黎改去

例如咩standard野？

不嬲marketing呢科唔係咩專業，係人都可以學得識

我就係個一個人 無standard 可以跟

細公司？ 細公司marketing=打雜
唔明d人吹捧細公司學好多野做咩
學埋d無技術含量既野

可能係念個proposal 要念到幾長遠

present要pre到幾深入

個proposal入面包含d咩
e.g. 搞event要有d咩內容同佈置

有咩必須提及

究竟大約幾多頁 or 幾多字

個proposal樣係點

中文定英文

之類既野，聽起黎好小事好無謂，但其實果陣好無助

上網睇sample份份都勁深入，論文咁，我根本寫唔出

學點訂水 點入票 點幫老闆搞上網

港資細公司咪玩啦
學壞手架